---
date: "2004-12-02T05:40:00+07:00"
title: "Channel Drop!"
---

Sialan neh si Yudha, masa channel sampe drop!! payahhhh.. duduth ah..
untung aja di reg sama si
[eddie](http://ediotz.sourceforge.net/tutorial/), nick malam sama
[asep](http://www.sindikat.org), kalo gak.. mati aja deh.

> Pa.. ada apaan sih sama channel malam?  
> _isi SMS Ochie_

Sementara itu di sebelah gw ada [opiq](http://www.opiqbox.net) lagi
benerin [web indonesiajakarta](http://www.indonesiajakarta.org),
katanya sih ada masalah di database...

![indojnesiajakarta.org](http://img132.exs.cx/img132/4527/17-indjktorg.jpg)

halaman muka web indonesiajakarta yang lagi di benerin
